隔離屋成日裝修可以點

每年起碼裝修兩次
仲要禮拜一至六
9點開始鑽牆
求方法解決

佢咁有錢成日裝，建議你搬走，玩唔過

幫佢裝埋一份

學打鼓

岩岩先鑽緊
人都未醒拎粒足球射左幾腳天花出氣

你裝四次
同佢鬥多

屎尿屁

你都裝

未必係隔離

間隔差，真係無錯

樓主巡左樓邊個單位未？

有時真係唔一定係隔離可以隔一，兩層樓都嘈到仆街